專訪錢志健： 國安惡法到，留港不留人； 蓬佩奧宣布香港不再享自治地位 金融市場動盪； 中共攬炒香港 中美宣戰 傷的是誰？

【熱點直播20200528】專訪錢志健：
國安惡法到，留港不留人；
蓬佩奧宣布香港不再享自治地位 金融市場動盪；
中共攬炒香港 中美宣戰 傷的是誰？ |
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
58.3K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

錢志健（Edward Chin）是 資深對沖基金經理、2047香港監察召集人。

【珍言真語🙏🏻答謝5萬訂閱】由您訪問梁珍： 👈🏻

訪問日期：2020年5月28日
記者：梁珍
攝影：宵龍

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com